今日係卡洛斯聯盟小智輸比阿蘭一週年

默哀一分鐘

垃圾XYZ

當年同朋友一齊睇直播諗著一齊見證小智奪冠

但屌你老母俾D咁的結局我

咁快一週年

屌 時間過得咁快既 唔經唔覺

呀蘭
禁藥噴

就係佢條仆街搞到小智變成咁

紫尿X噴我屌你老母

一年啦

而家果輯可唔可以快啲完咗佢

點解你咁都打唔贏x噴？

佢岀錯技
招螺旋手裏劍會幫人補血

咁就一年 黑噴可恥

輸到矇撚左 連個樣都變埋弱智

仲記得公司追睇到輸那一幕
屌你老母呀

果陣睇完真係sad左勁耐 仲要見到下季個小智變左

[未打完就sd左] 弱智 真係屌左出聲

回血手裡劍

有生之年有無可能見到小智贏一次

成班膠層老屎忽老母畀狗屌先生咗堆垃圾出嚟獻世

橘子聯盟都唔算羸咗？
仲有對戰開拓區？

直頭個心痛一痛，睇咁多動都未試過

唉，小智如果今代都打唔贏聯盟
真係棄番棄game